有無windows高手

重裝左windows, 但係無左wifi icon, 入左control panel都搵唔到wifi setting, Setup入面Wireless LAN Support已經enable左，有無ching知咩事

無network adapter呀